偷LIHKG橋當原偷，網媒發文炮轟

被踢爆偷橋當原創_原作者怒插司徒夾帶未經我同意

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

垃圾閪

大家再努力推到佢仆街

呢條撚屌冇撚用

繼續推到佢仆街

屌佢老婆屌到鳩都軟

推埋口

推呢個post

推呀

笑撚左

邊個負評

推

估唔到會上埋報

推post

推到條廢物身敗名裂

一鍵留名

不嬲都唔鍾意呢條友, 而家冇貨仲要成條橋直抄, 幾廿歲人

推到條垃圾仆街

條契弟好無恥 仲係唔回應

推到佢仆街

係咪有得告佢？

留名

佢都呃左咁多年飯食
而且食埋唔少女

輕輕一推

好耐冇見過呢張圖

佢等上蘋果

佢老頂 真係當網上d野公家咁
話拎就拎

蘋果記者你好

pish

推 正一垃圾

有橋 點可以唔抄

其實我覺得蘋果唔會報呢類嘢，
得罪班網絡紅人圈子，會影響膳稿。

又唔見話驚得罪689 中共

抵死

睇人仆街最開心

佢有講過idea係佢既咁夠疆?

你鑊你仲唔闔家剷

佢其實連出處都唔quote 淨係俾兩隻字你，原圖，佢等於騎刧咗人哋嘅idea

多啲人去wts蘋果，會好啲

大家要加油 推到佢仆街為止

花生好貴啊

擺得上網就預左啦 網上根本係一個分享平台 竟然而家屌人偷橋 而家你有買版權呀
人地都係二次創作 你地改圖改詞 咁算唔算偷橋呢

推 好撚憎條仆街

咪撚on9啦你 屌你老母

依家屌緊佢二次創作都唔quote返出處啊，連作者係邊個都無講啊。二次創作？佢逐隻逐隻字抄足曬。

偷完拍片幾十萬人睇圖利

同二次創作冇收入比 ？

依家係屌佢冇落credit啊，平日改歌起碼有quote原唱/寄調，第二佢撚有創作啊，直接抄哂啊屌你

睇人仆街最開心
仲要得罪巴打

小二 一斤上等花生

可恥

香港嘅電影業俾你搞彎曬啊！

二次創作同剽竊都未分得清就衝出黎柒

想佢仆街好耐

無腦收皮啦

DLLMCH推撚爆佢

佢呢d懶警世嘅偽youtuber真係好撚嘔心，以前拍d搵鬼信加d玩hifi片都還好，呢幾年屌你老味，得閒就出d低級抽水

咁樣都唔算？

你中文拎幾啊？知唔知咩叫出處啊？佢打兩個字原圖，唔係話出處啊。

屌你老母臭閪
依家佢偷橋去賺錢
你條冚家鏟都仲幫佢死撐
司徒白帶今穫就死撚硬
記撚得去陪葬呀屌你老母

你寫paper會唔會咁quote圖當reference啊傻閪

上面果位太低質，唔值五毛

柒到不堪入目

佢未寫過paper唔好怪佢

推佢老母

司徒係咪佢契家佬黎

條仆街繼續出post

推到佢仆街啦

多啲人去wts或者打電話去蘋果報料，推到佢上蘋果個機會都會大啲。因為有新聞價值啊嘛。

抵啦

駁唔到

個位巴打打個篇野唔係純粹生活分享黎咋咩

晚晚打老婆

堆到佢仆街 偷圖夾帶

On9仔有樣睇

網上創作唔撚係創作呀

駁緊你老母啲屍骨

如果無常識，唔該你虛心問下人…

版權(copyright)係屬於作者本人，係唔駛買嘅。相反，如果第三者想使用，應該先取得作者許可，同埋向作者支付版稅(royalty)…

當然有例外情況，但係今次呢單嘢睇唔到有呢啲情況…

1 有錢收同冇錢收既分別

2 而家原作者出面開聲話唔鐘意 點解抄人野果個仲可以一啲表示都冇

打返個問號免誤會

人生得蠢真係好慘

司徒夾帶 抄橋最快

最鍾意睇人仆街

照佢咁講 以前講故台啲故 如果無問作者就拍成戲會點

推到條仆街冚家鏟

成張圖 冇話出自邊個論壇 冇link已經錯哂啦

有花生你就食啦又要衝出黎柒

無事抽水 有事笠水

你講邊到戲無問過作者

個標題咁友善.... 變左宣傳

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

推到條撚樣仆街

不過佢係media 界好大勢力 其實個位都坐得好穩
以香港咁on9既商界環境下 都好難話整得死佢

REPORT LINK 都無條

蘋果記者你好 我係暗之通櫃者

佢fb出文出得好密
我地都係開地圖炮
咩都 report

留名睇佢仆街

司徒夾帶, 抽水果實能力者, Video Blogger, 客戶或朋友都可inbox及電郵至: enquiry@vdshk.com
or Whatsapp: (852) 6126 8850 Roy

不如一齊send爆佢個email等佢接唔到job

留名睇佢點死

繼續推

今次佢仆街啦

一齊whatapp佢

網絡毒瘤

屌佢老母仲未道歉

呢條仆街 回都唔敢回覆Facebook

whatsapp就咪啦，廢事俾人反起底，不過記住唔好將佢電話交俾d買樓經紀同保險經紀，如果唔係人地成日收到垃圾電話好煩架

建議LIHKG 內建既圖片上傳加返個水印功能比人簡

仲有，如果有嗰d咩補習group,記得唔好加佢地電話落去呀

推到光頭佬仆街

犯法野大家唔好做呀

唔好推啦

大家麻煩主力推呢個

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

新post照出但係就一句都唔應 光頭賊

推到條仆街肯回應

推到佢甩撚曬啲頭髮

推爆條撚樣

大家千祈唔好當咗佢電話係廣告電話咁舉報呀

人地拍片之前已經post左原圖
都可以話人扮原創

Post你老母原圖

知唔知咩係著作權呀

又多隻護主衝入黎比人屌

認真問 果張圖唔係原圖黎既咩?

咁講啦，一定仲有大把人想痴佢上位，又或者怕得罪佢斷自己米路，
要香港人抵制晒所有同佢有關連嘅人根本無可能，
所以TVB幾仆街都好，都仍然有人追捧。
喺呢個利字行頭嘅社會，有幾多人同你講原則同良知？

Post 左圖咁又點？
你寫大學論文可唔可以就咁貼張圖出嚟，就已經係當寫咗出處？

po張圖講原圖大撚哂？
你無撚野下話屌你老母臭閪
跟埋個禿頭佬一齊死全家啦

抵撚死 見到佢就憎

本身已經唔多鍾意佢，推到佢仆街啦

邊個論壇唔洗講？
link唔洗貼？

用人地個故拍片，唔洗問人先？
條片入面一句credit都無？

人地殺左你全家?咁撚重怨氣既

推！

唔妥佢條撚樣唔得？
幾年前已經抽足球水
正撚屌

推爆佢

你唔妥佢咪屌佢囉 屌埋我做乜撚野
聽到唔同意見就屌鳩人

好波！

咁我地咪令痴住佢嘅人都上唔到位囉
邊個同佢拍片搵佢拍片，我地就屌埋邊個

上面咪覆埋你

邊個論壇唔洗講？
link唔洗貼？

用人地個故拍片，唔洗問人先？
條片入面一句credit都無？

你咁都要撐佢 唔撚屌得？
淨係可以屌689 支持689既就唔屌得？

但佢post完都仲當正係自己橋咁撚樣喎
仲要問都唔問原著者就用喎

夾帶兄

推爆去！

推到條友拍片道歉

根據email個地址，搵到呢間公司
佢哋個宗旨就係寫: To create not to follow
真係好諷刺

負皮數又係7個

呢間公司佢開嘅？連佢嘅相都無張，唔似喎

推你老母

唔好推ok？

偷野可恥

你個名
我係咪識你

網絡紅人？邊撚到紅呀，睇過

大家除左留言洗板之外！
記得每個post都要檢舉！！
如果同一時間內大量檢舉，係可以收佢皮！

真係唔知呢條友憑咩紅 普通一個四眼禿頭佬

其實原創者要求好簡單，只需要落番credit同通知聲就得，不過司徒夾帶似乎喺知識產權呢方面，就真係冇乜知識；更弊嘅係，網民有網民鬧，佢有佢繼續扮冇事，Post 照up、片照拍，更加俾網民怒插佢扮冇嘢唔交待、又話佢連男人都唔係，做得出唔敢認。

至今，司徒夾帶依然未有為此作出回應，睇嚟司徒夾帶打算用拖字闕，等件事沖淡喎。

Pish

難得d 賤人都有人撐

垃圾

推！！！

大家幫手推埋呢個記得

最撚抵閪死係佢用一副不回應姿態兼狂出post懶係不經意不理會公道自在人心咁既死閪款依家比人屌到佢爛鳩上埋報睇佢點樣唔回應法

推依個
其實如果上到蘋果 已經成功左一半

推個死光頭佬

我急到標題都打錯

又無打突發

蘋果記者嘅朋友你地好
我係狗公培 認住我呀

一隻字都抄足仲扮乜鳩？

廢柴一條

條仆街幾時再發文？

我忍唔住要玩玩啦

充電啦

推啦，光頭佬

嘩嘩嘩，屌，即刻正評

10隻光頭狗契弟負皮

可能係佢果班囡囡負皮

Push

Credit 都唔比 正仆街 偷橋 佢拍片就賺 幫佢拍片知條on9都係啦

所以咪完全唔將你哋（連登仔）放在眼內，直頭係 我係偷啊吹咩咁

佢而家直頭係咁

逐個post舉報佢

屌你老母

忍唔到笑

睇你幾時死啊 司徒垃圾

😂😂

屌你老母留名！

壹週記者

俾d火我

多謝蘋果記者

可惜撞正財爺辭職，d新聞蓋過哂

講撚左係作者唔想人地二次創作，智障就走啦屌你老母

蘋果記者好波

Ah Sing-阿聲幫手揸機同剪接

係咪之前鬧lin登仔嗰個？

個條柒頭又矮又柒
一副撚屌嘴臉
不需要理

條友勁厚面皮 仲不停出post

（超突發）生果報助攻連登仔 插爆偷橋無懶司徒夾帶

🍏記者你好

push

司徒夾帶呢條賤種上次借港足抽水仲未計數

正一死走狗，低佢死

司徒夾帶正仆街

清 不如開個google drive一次過整埋哂佢d衰野啦
而家咁多個post好亂

Sorry,係我開多兩個新聞post

推番樓主果個最重要

以下先係主力推文基地

推呢個！佢一發文就洗佢板

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

上面條link係主post,推爆佢

再推

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

以往高登就好多人鐘意上黎偷野，100毛最佳倒子！個個都正係識消費高登/連登！
點解我地要收林早洩皮呀？就係因為佢正係識消費我地，無尊重過我地！
堂堂CEO都收到佢皮，更何況今次只係個垃圾九流司徒夾帶！

平時應該得罪左好多人

佢利用負面新聞增加知名度

反客為主, 真係無計喎

我推

退到司徒夾帶貴低認錯

推到個仆街訓底

收佢皮啦

通知聲係應份 講撚到求你咁

順手

魔術師兼YouTuber Miss Hunny話自己年幾前患癌，因為等報告俾茜利妹取消訪問，令佢好難受；但茜利妹就踢爆佢講大話兼抽水。單新聞一出，受過Miss Hunny氣嘅苦主紛紛聲援茜利妹！

Miss Hunny話自己年幾前患子宮頸癌嗰陣，因為等報告趕唔切去電台做訪問，佢話講咗俾個電台主持聽自己患癌，但對方都取消咗個訪問，仲當佢係藉口。

茜利妹就強調根本冇直接接觸過Miss Hunny，取消訪問係因為成棚人等唔到佢，並唔係「以為佢搵藉口」。

佢哋嘅恩怨曝光之後，網民對Miss Hunny自稱靠做中醫嘅媽咪，用幹細胞藥極速醫好佢，覺得離奇之外。

以前受過Miss Hunny氣嘅苦主，亦狂數佢。有PR話Miss Hunny間公司所謂嘅KOL接job唔專業，字寫錯、嘢又tag錯都唔肯改。

又有PR話有個客搵Miss Hunny拍4條網片加一個商場活動，活動兩點開始，但中午就失去聯絡。

終於搵到佢喇，佢竟然話既然活動已經開始，佢過嚟都冇用。客戶強硬話出SHOW係合約講明，佢先肯嚟。

佢嚟到，活動已經做到大半，但佢唔係即刻埋位，而係走去買鞋，要PR捉佢埋位，最尾亮相咗3分鐘咁「多」，個客嬲到話永不錄用。

有網台主持亦呻訪問Miss Hunny嗰陣，對方表現到好似施捨個訪問機會俾佢咁。

咁多苦主，Miss Hunny真係要好好檢討喎！

更多 壹週Plus 文章

上一則: 財爺等去馬》九年有功有過 常被罵預算案計錯數…

下一則: 有個美容醫生老公 黎淑賢生完四件依然靚

桌面版使用說明使用條款聯絡我們
©2016 AD Internet Limited.
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

大大力推

成堆都仆街黎！個miss hunny又成日扮嗲露肉扮女神,不如整個drive將佢地旗下所有網絡紅人嘅衰野寫落去，一鋪清佢間公司袋

條撚樣一撚早技窮啦

推到依啲仆街身敗名裂

係到留下言就可以令到人地仆街？
你地返屋企打飛機啦

咪推左上報囉，大把野玩呀

佢上次衰左都係唔道歉，係咁洗post當冇事

要有長期作戰心理準備

車 連尼住夠係抄高登啦 咪又係唔尊重知識產權 仲要呢度成班都係同黨 連尼住一定要上法院受審

_ _ _ _！ _ _ _ _！

唔知召唔召喚到管理員入黎親自回你呢

好撚憎呢條仆街，推到佢出黎認衰同收皮

召喚

連巴 望巴 召喚

有人要告你地

抄？邊度抄呀？成個app都係plus仔d code黎架喎
抄高登邊做到咁快呀？高登抄返lihkg就差唔多

真係好撚想呢條仆街收皮

唔洗理佢呢d傻鳩啦

一係就司徒垃圾既打手
一係就高登過黎既狗

每人做多樣行多步就得

起咗佢底，成堆post都叫人返高登

推到條仆街收皮
最憎人無料扮四條

堆撐條四眼佬既人分清是非黑白未，有d野唔係睇法問題

食屎啦垃圾

記者朋友你好 我係VK巴打

番工前一推

咁嘅說話都講得出，佢係唔係司徒夾袋本人

最憎人抄人野又唔落credit

一日一屌

有新post,大家條撚準備

洗埋呢個